其實接龍係咪一定有得贏?

成日玩唔贏個陣諗返前幾步應該有行錯到

到達個達

物件個件

達摩個摩

一張一張出應該一定過到, 三張就唔係

摩西個西

西門町個町

町田個田

田蕊妮個妮

有無得用數學證明

（妮）
黎明個明

明天個天

貍貓個貓

錯啦 唔啱音

貓屎個屎

屎忽個忽

然後個後

踩地雷一定有啲位要撞 on99

面部個部

黎明嗰到斷撚左啦

第一個comment真係好重要

面面俱圓個圓

部首個首

首爾個爾

恒大個大

大獲個獲

恒大正廢閪個閪

閪佬個佬

閪人個人

達文西秘密個西

人你老母做雞入面個黎明

明年今日別要再失眠

明天將會是一個人的感覺

斷咗咪亂接啦

覺你老母臭閪入面個黎明

啦啦隊個隊

收嗲啦屌你老母

系牙

蒞臨個臨

帽事嘅個嘅

臨時個時

其實唔同音

唔係，有d case必輸
你諗下最大既卡啦卡啦全部疊面

為所欲為個為

爾虞我詐個詐

詐騙個騙

好似有分活局死局。
有d局已經確認左死硬，無可能通到。

最新版本既接龍好似有個Option係揀
Gen出一定破解得到既接龍

騙子個子

為，為所欲為！

錯撚嗮都仲接，child 登

呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
呀你老母呀
X 999999999

子宮個宮

宮女個女

女真個真

牙齒個齒

Child登個登呀

真實個實

實用性個性

實不相瞞個瞞

實際個際

際遇個遇

這個遊戲有必勝法

拾吓拾吓個吓

遇見過見

見面個面

For a standard game of Klondike, drawing three cards at a time and placing no limit on the number of re-deals, the number of possible hands is over 8×1067, or an 8 followed by 67 zeros. About 79% of the games are theoretically winnable

面油個油

油不是八十年代個代

門柄個柄呢

代蓮曦丹美個美

美國海豹特擊隊個隊

美心貓山王月餅好撚臭個臭

比你發現左添

達文西個西

臭雞個雞

Timmy
個my

我先 手柄個柄

雞有雞味個味

物件個件其實有乜嘢問題

味精個精

精液蛋糕個糕

高分低能個能

能仁個仁

仁愛路個路

恆大果個笑撚死

有冇人可以解釋咗邊個係妮明先?

解路到

唔

曱甴個甴

子女->女兒->兒子

路飛個飛

飛機個機

地域個域

機場個場

場地個地

地球個球

我先 曱甴個甴

球隊個隊

由來已久個久

隊撚爆你老母屎眼呀

呀呀呀呀呀

呀仙奴個奴

n頭龍

奴性個性

性交個交

面膜個膜 (接嗰個字要啱音

交配個配

自己出去開post啦屌你老母個母

合十個十

十月個月

中學以前有個老師姓莫，大家叫佢莫sir，讀面膜個膜

月經個經

經典個典

典型個型

柄子

型號個號

號碼個碼

碼頭個頭

頭腦個腦

係你廢姐

腦出血個血

血小板個板

板塊個塊

快過你個你

曱甴

仲以為係啤牌接龍

成班on9係到做乜野

你很かわい個い

依依不捨個捨

捨不得你個你

你老母個母

母女丼個丼

丼飯個飯

飯보리쌀 홍콩 個콩

飯碗個碗

飯桶個桶

桶飯個飯

有啲位唔關實力事 唔信你自己試下

我都以為係

玩到尾要估1/2 撞錯嬲撚到仆街

飯後甜品個品

品客個客

品客薯片個片

屌你個大陸鄉音仔死返上去大陸啦

片場個場

地中海個海

海洋公園個園

個post俾人騎劫有咩感覺

園丁個丁

為所欲為

丁丁是個人才個才

才子佳人個人

人渣個渣

渣渣輝個輝

我老母係公司玩左十幾年 佢話唔係場場都一定贏到

姬妾個妾

妾侍個侍

侍衛個衛

衛生個生

生仔冇屎忽個忽

忽然個然

之前睇過: 我先, 曱甴個甴

然後呢個呢

呢個人相當有嫌疑

訓左冇睇，有蘇格蘭場未？

未來個來

來源個源

屌你啦！小小嘢就屌，我唔撚係大陸仔

原來個來

來賓個賓

媽咪個咪

賓至如歸 客似雲來

7到你
廢柴

我連勝百幾次 之後玩厭了

了無痕跡個跡

跡田信長個長

長進個進

長知識了個了

Hahahaha 笑死了

(真)個仔字得幾個配搭，只要講多幾次就會贏

有時一張張開都係會死局

重複咗啦

焗熟喇個喇

喇叭個叭